有冇手足懷疑葉繼歡未死🤔

遲下我去阿根廷睇沙蘭迪兵工廠既波，唔知會唔會見到佢

可能落club會見到佢

化名葉雚欠係夠根廷生活